個太陽真係真係真係真係好撚黑人憎

Chok撚晒樣咁，睇見佢就忟

4/10

岩呀仲要熱撚到仆街

好想屌爆佢
屌到佢射出太陽粒子

邊撚個黎，個樣咁似韓仔既

以為講緊會發光果個太陽

指住佢黎屌就啱
冬天又唔夠熱，夏天唔駛你熱又係到發熱